食晒民建聯d蛇齋餅儍

其實班建制派其實好多福利（蛇齋餅儍），因為佢地資源多。
如果所有野都比我地搶晒，咁班廢老咪無著數，咪會相對無咁支持建制。

當然我唔止講食，我指所有既資源。拎佢地資源只有好處無壞處。

大家千其唔好有政治潔癖

推